{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104033",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "겐조라멘 강남점"
    },
    "text": "ケンゾーラーメン江南店 (겐조라멘 강남점)\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1303-35\\n\n和食 - その他 , 11:30 ~ 22:00 , 年中無休 , 35席 , おいしい伝統的な日本料理ラーメンの美味しい店「ケンゾーラーメン江南店」は、深いスープの味とコシのある麺が調和するところだ。 内部は居心地の良い日本料理店の感じできれいなインテリアを誇っています。 代表メニューは辛口ラーメンで、日本のラーメンに初めて接する人に辛くて香ばしい味のラーメンを提供する。 様々な種類のラーメンやサイドメニューも味わえるので、近くの学生や会社員から人気があります。 江南駅でおいしい和食ラーメンが食べたいなら、「玄城ラーメン江南店」に行ってみてはいかがだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "ケンゾーラーメン江南店の住所はソウル瑞草区瑞草洞1303-35です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ケンゾーラーメン江南店の営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ケンゾーラーメン江南店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ケンゾーラーメン江南店には35席あります。"
        },
        {
            "question": "この店で提供される料理は何ですか？",
            "answer": "ケンゾーラーメン江南店では、おいしい伝統的な日本料理ラーメンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ケンゾーラーメン江南店の代表メニューは辛口ラーメンです。"
        },
        {
            "question": "この店の内部の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "ケンゾーラーメン江南店の内部は居心地の良い日本料理店の感じで、きれいなインテリアを誇っています。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "ケンゾーラーメン江南店の特徴的な点は、深いスープの味とコシのある麺が調和していることです。"
        },
        {
            "question": "この店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ケンゾーラーメン江南店の人気メニューは辛口ラーメンです。"
        },
        {
            "question": "この店はどんな人々に人気がありますか？",
            "answer": "ケンゾーラーメン江南店は近くの学生や会社員から人気があります。"
        },
        {
            "question": "この店の近くに他の観光スポットはありますか？",
            "answer": "ケンゾーラーメン江南店の近くに他の観光スポットはありません。"
        },
        {
            "question": "この店の近くに公共交通機関はありますか？",
            "answer": "ケンゾーラーメン江南店の近くに公共交通機関はありますが、具体的な情報はわかりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 453
    }
}